# Chinese (Simplified, China) translations for tcc3portal.
# Copyright (C) 2015 Vito
# This file is distributed under the same license as the tcc3portal project.
# Vito <vito2015@live.com>, 2015.
#
# ###, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tcc3portal 1.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: vito2015@live.com\n"
"POT-Creation-Date: 2015-11-15 03:51+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-11-15 03:41+0800\n"
"Last-Translator: Vito <vito2015@live.com>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.1.1\n"

#: templates/page2.html:5
msgid "TCC3 Portal"
msgstr "TCC3门户"

#: templates/page2.html:6
msgid "Page2"
msgstr "页面2"

#: templates/layouts/base.html:10
msgid "Dashboard"
msgstr "面板"

#: templates/layouts/base.html:11
msgid "OtherPage"
msgstr "其他页面"

#: templates/layouts/base.html:13
msgid "Tech Support"
msgstr "技术支持"

#: templates/layouts/base.html:26
msgid "Level 2 menu"
msgstr "二级菜单"

#: templates/layouts/base.html:28 templates/layouts/base.html:29
#: templates/layouts/base.html:30
msgid "Level 3 Item"
msgstr "三级菜单"

#: templates/layouts/base.html:42
msgid "Api"
msgstr "接口"

# # base on tcc_core
#: sso.py:103 sso.py:108
msgid "Please login to access this page."
msgstr "请登录后访问该页面。"

#: sso.py:112
msgid "Please login for access."
msgstr "请登录后访问。"

# # base on tcc_frontend
#: templates/frontend/base.html:7
msgid "TCC3 Portal"
msgstr "TCC3门户"

#: templates/frontend/base.html:9
msgid "A TCC3 flask web portal site frame"
msgstr "一个基于Flask架构的网站门户框架"

#: templates/frontend/footer.html:7
#, python-format
msgid "Powered by %(flask)s"
msgstr "%(flask)s技术提供"

#: templates/frontend/footer.html:11
#, python-format
msgid "Copyright &copy; 2015, %(author)s"
msgstr "Copyright &copy; 2015, %(author)s"

#: templates/frontend/navbar_login.html:2
msgid "Welcome, Anonymous!"
msgstr "欢迎，游客！"

#: templates/frontend/navbar_login.html:3
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/frontend/navbar_login.html:4
msgid "Signup"
msgstr "注册"

#: templates/frontend/navbar_login.html:9
msgid "Profile"
msgstr "个人信息"

#: templates/frontend/navbar_login.html:11
msgid "Logout"
msgstr "注销登录"

#: templates/frontend/errors/404.html:6
msgid "Page Not Found."
msgstr "访问的页面不存在。"

#: templates/frontend/errors/500.html:6
msgid "Internal Server Error."
msgstr "服务器内部错误。"


